# Chinese/Simplified translation of isoftupdateclient.
# Copyright (C) 2015 Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>
# This file is distributed under the same license as the isoftupdateclient package.
# Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-01 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-27 16:21+0800\n"
"Last-Translator: Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>\n"
"Language-Team: Leslie Zhai <xiang.zhai@i-soft.com.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#, c-format
msgid "Updating / installing...\n"
msgstr "升级 / 安装...\n"

#, c-format
msgid "Cleaning up / removing...\n"
msgstr "清空 / 删除...\n"

msgid "Preparing..."
msgstr "准备..."

msgid "Preparing packages..."
msgstr "准备包..."

msgid ""
"Provides D-Bus interfaces for querying and manipulating\n"
"iSOFT Update information."
msgstr "普华更新提供DBus接口进行系统更新"

msgid "Failed to install rpm file"
msgstr "安装rpm失败"

#, c-format
msgid "Failed to parse xml file %s"
msgstr "解析XML文件 %s 失败"

#, c-format
msgid "Failed to check md5sum for file %s"
msgstr "文件 %s 的md5值不正确"

msgid "ERROR: failed to run prescript"
msgstr ""

msgid "ERROR: failed to run postscript"
msgstr ""

msgid "Failed to install rpm packages"
msgstr ""

msgid "Task locked"
msgstr "任务锁"

msgid "iSOFT Update Daemon"
msgstr "普华更新守护进程"

msgid "iSOFT Update Daemon Installer in Progress"
msgstr "普华更新守护进程正在安装更新"

msgid "Failed to get md5sum file"
msgstr "获取md5文件失败"

#, c-format
msgid "md5sum %s is wrong"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Failed to decompress %s"
msgstr "解压缩 %s 失败"

#, c-format
msgid "Failed to parse updates xml file %s"
msgstr "解析升级XML文件 %s 失败"

#, c-format
msgid "Failed to open %s"
msgstr "打开 %s 失败"

#, c-format
msgid "%s is empty"
msgstr "%s 是空的"

msgid "Failed to allocate memory"
msgstr "分配内存失败"

#, c-format
msgid "Failed to download %s"
msgstr "下载 %s 失败"

msgid "Installing Updates"
msgstr "正在安装..."

msgid "Rebooting after installing updates…"
msgstr ""

msgid "Shutting down after installing updates…"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Downloaded: %s\n"
msgstr "已下载: %s\n"

msgid "iSOFT Update Console"
msgstr "普华更新终端"

msgid "Update is disable"
msgstr "更新被禁用"

msgid "Download error"
msgstr "下载出错"

msgid "Install error"
msgstr "安装出错"

msgid "There is nothing to do today"
msgstr "系统已经更新到最新版本"

msgid "Downloading %1"
msgstr "正在下载更新 %1"

msgid "Installing %1"
msgstr ""
"正在安装更新 %1\n"
"在系统升级安装过程中请勿关机或断电，\n"
"否则可能造成系统无法正常启动。"

msgid "Manual Download"
msgstr "手动下载"

msgid "Downloaded Update"
msgstr "更新已下载"

msgid "Reboot to install"
msgstr "重启并安装"

msgid "Installed Update"
msgstr "更新已安装"

msgid "Manual Check"
msgstr "手动检查更新"

msgid "Manual Reboot"
msgstr "手动重启"

msgid "System Update Progress"
msgstr "系统更新进度"

msgid "System Update Settings"
msgstr "系统更新管理面板"

msgid "Configuration"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable Update:"
msgstr "开启更新:"

msgid "It will automatically check update if enable update.\n"
msgstr "此按钮开启时，将按照自动检查时间间隔进行更新检查。\n"

msgid "Automatic Download:"
msgstr "自动下载:"

msgid ""
"If this check box is checked, it will automatically download packages.\n"
msgstr "此按钮开启时，将自动下载系统更新。\n"

msgid "Automatic Install:"
msgstr "自动安装:"

msgid "If this check box is checked, it will automatically install packages.\n"
msgstr "此按钮开启时，将自动安装系统更新。\n"

msgid "20 minutes"
msgstr "20分钟"

msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

msgid "1 day"
msgstr "1天"

msgid "Listening NetworkManager Signal:StateChanged."
msgstr "正在监听\"网络设置\"状态改变信号。"

msgid "Set Update Duration:"
msgstr "自动检查时间间隔:"

msgid "<a href=\"#\">Update Record</a>"
msgstr "<a href=\"#\">更新记录</a>"

msgid "<a href=\"#\">Version</a>"
msgstr "<a href=\"#\">版本信息</a>"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Type"
msgstr "更新类型"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Summary"
msgstr "更新描述"

msgid ""
"<p>If the list is empty, try checking the log file is exists or not.</p>"
msgstr "<p>如果此列表为空，请检查更新日志文件是否存在。</p>"

msgid "Clean all"
msgstr "清除记录"

msgid "Succeed"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Uninstalled"
msgstr "未安装"

msgid "bugfix"
msgstr "缺陷修复"

msgid "update"
msgstr "系统更新"

msgid "security"
msgstr "安全更新"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

#~ msgid "Manual Install"
#~ msgstr "手动安装"
